講埋呢次，根本FAKER的級數高低就不在乎於贏幾多獎殺幾多人

睇咁耐LOL比賽
真係未見過對手個邊會咁驚一個選手

呢個已經係級數上的分別
日日係到爭論邊個第一中路
邊個有咩冠軍
邊個幾多單殺

根本完全唔重要
睜大啲隻眼睇下
用個腦諗下
其實真係會睇到個分別係咩

利伸：無意貶低其他選手

尤其係比賽上對家單殺faker嘅時候 現場有幾大反應

Bj比得上

但就算計獎盃數殺數佢都屌打其他人

電莖版小花

基本上打過lol甚至冇打既都會知faker係邊個

hotshottgg 仲有無打
好耐無留意
我玩個陣中路出名 個個叫bigfatlp

無啦 得閒開下twitch 直播only

Faker對lol既態度無得輸。我都鐘意faker

真
中意佢心態強大

係呀。可惜恩靜嫁左人。哈哈。